唔敢挑戰CCTVB,但又唔怕步法國黃背心後塵,其實係可以裝修埋係CCTVB度落廣告既鋪頭架

如題

拉